Потребность любить, это главная потребность (Франс).
Только любовь способна уничтожить смерть (Толстой).
Благодарю шипы, за то, что у них есть розы (Карр).
Рождение человека только тогда имеет смысл, когда он помогает другим (Де Бовуар).
Любить человека нужно таким, каким создал его Бог (Цветаева).
Дорога без любви - это ангел с одним крылом.Высоко ему не подняться (Дюма).
Все проблемы от недостатка любви (Кэри).
Уничтожьте в своем мире любовь, и все пойдет прахом (Браунинг).
Когда любишь по-настоящему, то примиряешься со всем миром (Лажечников).